林鄭記招問題收集區

（一）
：請問宜家警察通例係咪同中英聯合聲明一樣已經成為咗歷史文件，對班狗完全不具約束力？

（二）
搵人用強光燈照撚住佢
：特首宜家俾人用強光照住係咩心情啊？好唔好受啊？記者俾狗燈射住就係呢種心情啊！

手足接力

推

猛推

聽日三罷

你幾時諗埋啲警察落地獄

問條撚咩
走場等佢對住空氣講野啦

攬

推啊推

遍地開花

記者朋友快啲入黎

咪又係答警察做野有嚴格指引

btw對聽日記招零期待

好似係fake news

幾時出解放軍 好撚悶呀

每次記招前一日都有人吹風佢會做啲野 到最後咪又係錄音機

Fske

邊五大訴求

屌俾人呃咗

疑似fake news

柒婆繼續龜縮

推到條柒婆出黎開

出黎喇柒婆 我屋企俾你搞撚亂晒啊

9:30記者會係Fake news

大家幫手推下面個post
關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source

問題留番下次用

一夜內將軍澳、美孚、天水圍、黃大仙、觀塘、西環都可以派出到警員，甚至防暴，點解721做唔到?
係唔係官警黑合演大龍鳳? (重問)